【反方丈霸權】高登仔棄高登！另起爐灶LIHKG 登下載榜首

是咁的，唔少人過去一直透過第三方手機App「HKG+」上高登討論區，貪個App夠順。不過人稱「方丈」嘅高登行政總裁林祖舜，之前決定不再授權「HKG+」作為第三方程式，「HKG+」喺上星期五正式結束服務。慘就慘在，唔少高登仔都狂批官方App太廢！

一石激起千重浪！林祖舜一個決定，令一班高登仔怨氣進一步升溫！「HKG+」於是將部分程式碼交俾有心人去另起爐灶，成立「LIHKG討論區」，上星期五蘋果App Store上架後，旋即成為下載榜首；今日LIHKG亦已喺Android Play Store上架，網頁版也會稍後推出。

上左蘋果了

方丈點都估唔到會咁

仲post埋下載link
btw毒果好多人番緊工上高登

留名睇datlihkg過幾日上架

直線宣傳

其實我地都估唔到，
中途會殺出一個新壇

完全理解唔到點解仲有人想留係果邊，
有人雞都出埋搞革命都唔過黎，
一係忠狗，一係就覺得自己唔隨波逐流好型果D傻仔

都係真高登仔

好開心可以見證呢個時代

終於上埋蘋果

邊有人會估到高登收皮既一日會來得咁急咁突然

連登

蘇聯解體都係好急好突然

今次嚟真

依家上埋蘋果 你等收皮啦林早洩

畀埋link呢下好毒

大家加油做好呢個場呀

轉載去 高登 會被 bam..倒米 post

正皮加推

食屎啦 林早泄

有埋毒果宣傳非常好

方丈

蘋果今次做到野

正呀

高登賣殼價會唔會大跌， web 版出現

可能佢地都係用 HKG+

羅馬不是一天建成的

但可以一天內摧毀

然後高登就開始ban毒果po

你班港豬上毒果都咁撚開心

毒果好波

希望中共都咁快

報已上

有人post左啦

睇下幾時bam

所以唔好話香港獨立冇可能
唔做好準備時機到都捉唔住

蘋果好波！！ 睇下林早洩點bam

我係果邊個名

呢次我就支持肥佬黎啦

估唔到會見証住高登收皮

繼續堅持

林早洩食屎咩感覺呀

去高登post蘋果新聞，會否被bam?

早洩呢鑊你仲唔仆街

連高登都收皮，網上究竟有啲咩係可以歷久不衰

落地獄啦林早洩

林早信 自己整柒佢啫

過一兩月先知得唔得

終於上埋報！記者朋友快啲訪問下馬明感受啦

召喚小鳳姐

唔講咁多，毒果好波

有時真係忍唔住笑

蘋果都上埋 玩完

整來無咩野，佢越搞越衰

本報曾嘗試聯絡林祖舜，但暫未成功聯絡。

Bam緊人呀邊得閒理你

[size=6]本報曾嘗試聯絡林祖舜，但暫未成功聯絡。[/size=6]

笑撚死人咩

抵死

呢件事真係一個啓示嚟

無論個地位睇落幾穩固都好、都可以一夜之間畀人收皮

bam埋蘋果

推

因為唔創新， 食老本， 好似yahoo 咁

網絡世界 ， 守業就要做新野是常識吧

佢要記住高登曾經有今時今日
係因為有班高質巴絲 而唔係呢條粉腸
水能載舟 亦能覆舟佢依家都未明

早洩瀨屎未?

毒果好嘢，免費宣傳

瀨緊屎💩，邊得閒覆

唔聽人講亂bam又殺app 方丈抵撚你死啦柒頭皮

本報曾嘗試聯絡林祖舜，但暫未成功聯絡。

仆街畀人抖下先啦 琴晚通頂bam人呀

因管理不善而導致高登人流急降的林早洩

建立容易守成難呀,大家加油

廣告費已袋佢理燃你

方丈可能本來諗住好似膠登果次咁

佢好明顯係 仲話鼓勵搞多啲forum

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

早洩一路睇段新聞 滿腦子充斥：我要bam鳩你

俾啲掌聲自己

毒果

嚴重錯判形勢
今次唔係論壇vs論壇
係vs smartphone 世代

想唔到香港唔得但高登得左
獨立成功

林早洩，你都有今日

方仗幾時bam埋蘋果呀

蘋果咁報新聞同推佢去死無分別[SOSAD]

好多時改變既土壤係要好耐去準備
但發生就只係因為一啲大家都預計唔到既事

講遠啲，當年革命黨人發動左n次起義都失敗，點知因為四川保路運動抽走晒啲政府軍，先有武昌起義既成功

今次都多得plus 仔個好app, 一路比大家良好環境去討論，先有得借ban app 一事乘機擺脫林早洩另起爐灶

等緊東方
因管理不善...

做生意唔主動做PR都算
仲要搞啲客
死係好正常

曾經我試過屌早洩俾佢bam左4,5個ac,記得同期有J人太甚巴打，俾人bam到35世，早洩有曬前科，唔明仲留係高登做咩

我覺得呢個壇要建立自己特色， 唔洗乜都跟高登， 而家比人感覺似山寨高登， 已經有一個膠登係咁

始終dat好用啲

no
格硬要話自己同高登唔同先會死

今次人數多唔同膠登果陣
重要係大家想分庭抗禮定取而代之

方丈，你食撚屎啦我屌你老母個臭化閪
bam我丫笨

已經del左

係咪有蘋果記者個高登a/c俾人ban左呀？
直頭貼埋dl link, 報仇咁報

本報曾嘗試聯絡林祖舜，但暫未成功聯絡。

in lihkg we trust

熊仔頭有係直播宣傳LiHKG

屌你蘋果擺埋兩條download link 係篇新聞到好仆街

不過我鐘意

記得早幾月有post問50年後高登會變成點
現家半年都收哂樣lu

可口可樂！

熱烈地彈琴熱烈地唱

爽，蘋果好野

做大個餅

係同成個iOS打呀

係

毒果都黎埋！

Del左加bam埋

膠登係個好例子

快出web 版啦

根本果到就唔係最初既高登 呢到先係
啲post高質番

開當年日韓話清國唔再係華夏，
自己先係正統傳人咁

得以為新時代見證人 幸甚

我覺得係高登仔去邊
邊度就係「高登」
一個討論區最值錢係會員同啲 posts

好興幸參與其中

exact7ly
所以根本唔洗成日話返去邊唔返去邊
聚到人就自然有辦法

狂賀

毒果今鋪好波

蘋果快啲pop埋段新聞上通知啦

今鋪高登仲唔玩完

林早洩真係帶俾我地好多歡樂，因為...

睇人仆街最開心

高登只係個殼嚟
其實一路都係靠班會員，唔係收咗皮好耐
點知有人自大到以為會員無咗佢唔得

係，我已經喺好多個post講過
切記唔好變圍爐打飛機forum
記住，呢度就係高登，個名都係叫高登，唔使改

Samsung note 7
LG G4/v10
推左一堆人去iOS
近2年身邊朋友iOS:an 由1:1 變 5:1
早洩仲要得失最大既使用族群

而家係要收嗰邊皮，呢度做真正高登
唔係咩避難所

呢個例子好多人唔熟

你呢個reply好似諷刺埋啲講獨撚咁

係要嗰邊低人流 冇質素

613大定今次大

呢燈仔

革命

你多心雖然我都知會有咁既感覺不過真心希望以後呢到就係真正既高登

613Bam既人少過今次好多，
但今次間接d原本只係hkg+走既人唔都，
但早洩走火入魔

多謝方丈比左個新平台我地

林早逝刁架刁到去蘋果

霸權獨裁必須死, 改朝換代

高登收皮唔係因為俾敵人攻陷,
而係方丈自己倒米,
都咪話唔好笑

林祖舜你去ifc跳樓前記得過黎講聲

抵死早洩

我同身邊朋友都轉左
仲有啲準備申請account

新壇太好用啦，返唔到轉頭

毒果整埋條link比人單撈
想玩死早洩咩

皇天擊殺林早泄

上左fb啦

林早洩你搵我，我可以畀你特別排頭位

時代洪流，擋都擋唔住，nokia咁把炮都要收皮，何況林早洩

方丈今次仲唔食屎

真飛影？

得番1200貼文

平時幾多？

今鋪柒到捐落熔岩啦 仲蒲頭上天台

係高登仔既，比啲火黎 比啲骨氣黎

蘋果下面d留言賤撚到
睇死最後大家會死死地氣番高登
我死都唔會番去架啦

Facebook個班港豬講既野都好睇

又淋又早洩點不倒？

好波！

同佢地真係講多句都晒氣

613即係女夜鬼事件？依單野我都有比人bam
之後點解仲上？因為hkg+太好用 又用慣左 又冇另一個討論區上
今次都有比人bam 但跟本上唔撚到高登 唔通用佢個垃圾官方app? 用過lihkg依個app已經爽到番唔到轉頭

毒果應該幾多人用iPhone
貼埋link咁絕

食屎啦 林早洩

高登近日封殺高登第三方手機App「HKG+」，致群情洶湧，更令不少高登用戶過檔新成立「LIHKG討論區」。LIHKG上周五蘋果App Store上架後，旋即成為下載榜首；今日LIHKG亦已喺Android Play Store上架，LIHKG官方表示，網頁版也會稍後推出。

行政總裁林祖舜，就事件接受本報訪問，他表示高登流量未見受影響，每日Page view維持約600萬。對於有人於「LIHKG討論區」指他將被拉下台，連CEO都冇得做，他表示，「我依家就係話畀大家聽，我仍然有做！（屹立不倒？）暫時都屹立不倒！」

他向本報指出，當年予「HKG+」作為第三方手機App，已訂立條款，包括「HKG+」不得暫存網頁內容，以及不可自行賣廣告。不過「HKG+」早於超過半年前已被發現違反承諾，其後高登已向其作警告。至一個月前，「HKG+」再被發現私自暫存網頁內容，「你都知我哋成日收律師信，變咗有啲人以為佢係我哋，封信就畀咗我哋。因為佢哋暫存我哋啲內容，我哋鏟咗就喺佢度出現返。」因此決定停止與「HKG+」合作。

他表示，當時「HKG+」表示希望予一個月時間寬限，以向付費VIP用戶負責，「完全冇估到，原來呢個時間係籌備呢樣嘢（LIHKG）。」

收皮啦重死撐

想呃廣告商？真係明眼人一睇都知人流大跌啦

叫佢pop真係pop，睇咗呢度？

流量未見受影響

百份果次呀
果次冇記錯嘅話淨係走咗幾千人

原來仲有新內容
流量不變？我就唔信

曲線叫大家再落力啲

林早泄得罪左肥老黎？

即係點

話流量不變都呃得吓人既，到而家都仲係咁慢

今次係直頭冇咗個app上唔到，性質好唔同的
btw真係咁冇威脅做乜搞到要亂鳩咁bam人

即係佢有佢打飛機 我有我地lihkg

即係hkg+用唔到，冇晒app可以上，咪開新forum

高登革命

天時地利果種配合真係好滾動，有以前革命味道🔥

613係百份果次

收皮啦林早洩

轉頭在FB share埋，同朋友一齊笑9早方丈先

抵死啦方丈

睇你bam 得咁撚過癮. 屌你淋早洩

低撚死